椰子興奮慶祝！

0:12 開始睇

笑撚死我
諗起

死獌狗炒錯人啦, 認左佢啦

西咸仲有玩泡泡

開心幾多

有冇gif

見你咁有誠意整畀你喇

想要費格遜失落英超GIF

Ching 你咁得閒，少少野就自己整喇

好唔尊重對手 話哂人地都係客

咁摩佬...

又係斬呀斬呀戈個招牌慶祝動作